車路士名宿泰利斥：換人板有你就唔該即走！

艾利沙巴拿加門引來多方面發聲

車路士在決賽中敗給曼城，艾利沙巴拿加拒絕被換下場，公開對抗教練沙利的行為也引出各方的聲音。

在比賽結束後，關於這出鬧劇的套路甚囂塵上。有人質疑車路士場上球員為何不出面調停、避免這場長達數分鐘的鬧劇繼續上演，對此，車路士隊長艾施派古達稱：「我當時在球場的另一邊，並不知道‘艾利沙巴拿加門’事件發生的情況。」

但車路士傳奇隊長泰利則第一時間點評稱：「如果你的號碼出現在換人板上，你就必須要下場。你必須要心懷尊重。」

而作為對手的曼城隊長甘賓尼則在接受採訪時調侃稱：「我知道卡巴尼路（車路士後備門將、曾為曼城效力過）有多麼擅長撲12碼。之前他就幫我們贏得過12碼大戰，所以我一點都不希望他出場！最終他也確實沒出場。」

「（艾利沙巴拿加拒絕離場被換下）我當然沒見過這種事，我希望有一天當我被換下的時候，我也能這麼做一次。」

挽留沙蛇

我當然沒見過這種事，我希望有一天當我被換下的時候，我也能這麼做一次。

隊長也抽水

車路士隊長艾施派古達稱：「我當時在球場的另一邊，並不知道‘艾利沙巴拿加門’事件發生的情況。」

另一邊係幾多公里？

公司好撚搶口

我希望有一天當我被換下的時候，我也能這麼做一次

抽到旱災

公司佬

唔講以為Azp要搭車先過到個龍果邊

正宗老一代既廢老奴隸思想

屌你azp仲話隊長
如果換你一定睇唔到啦咁撚遠

右閘到底可以企撚咗去邊
同自己龍門差咁遠距離

賣撚左佢啦，咁仆街

所以高普醒撚目
個時留抵 謝拉特 係教練團隊先

完場沙sir諗住埋去開火 azp即刻行埋去幫個契弟頂 叫佢行開 扮嘜鬼唔知情

另一邊唔講仲以為條撚樣係大灣區

佢條女

件事擾攘左幾分鐘 然後話你另一邊唔知發生咩事

以為Azp係地球另一邊

實有人有樣學樣 好似n ben 插針咁

港毒之父放針的

如果費托識咁做 謝四就唔洗r頭